D4 觀塘反黑組警員劉興沛 -> 上訴得直 D7 觀塘反黑組警員黃偉豪 -> 上訴得直

七名警員5年前在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超一案，前年在區域法院被裁定罪名成立，7警各被判囚2年，但七警不服定罪及刑期而提出上訴，上訴庭把案押後至今近7個月，將於今早頒下裁決。

D1 有組織及三合會調查科總督察黃祖成
D2 觀塘反黑組高級督察劉卓毅
D3 觀塘反黑組警長白榮斌
D4 觀塘反黑組警員劉興沛 -> 上訴得直
D5 東九龍總區偵緝警員陳少丹
D6 九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪
D7 觀塘反黑組警員黃偉豪 -> 上訴得直

影撚到都放人，司法已死

就算無落手，作為警務人員明知罪案發生而不阻作已經犯法，係幫兇

有咩方法彈劾成個投訴警察機制？
可唔可以提出證據指出成效為零要重組

好撚黑暗

唔怪得今朝咁撚驚, 圍晒水馬